Obat Bius Trivam Propofol dengan kemasan botol berukuran 15ml adalah salah satu [obat bius](https://www.dokterobatbius.com/) cair buatan asli jerman yang telah teruji kualitas dan keampuhannya untuk membuat seseorang baik itu pria atau wanita tertidur dalam waktu yang singkat. Trivam memiliki wujud cair yang bening dan tidak berbau menyengat sehingga tidak mempengaruhi aroma atau rasa bila di campur bersama minuman saat digunakan. Setiap botolnya dapat digunakan beberapa kali sesuai kebutuhan, anda dapat membawanya dan menggunakannya bila diperlukan.

Kegunaan trivam propofol
------------------------

Trivam propofol dipercaya sebagai anestesi yang bersifat total. Karena reaksi yang terjadi setelah menggunakan trivam akan merasa tenang, merasakan kondisi rileks, dan merasakan seluruh otot akan mengalami relaksasi. Tetapi bagi sebagian orang ada yang memiliki reaksi berbeda, seperti kesulitan untuk mengontrol bicara dan menggerakkan tubuh. Kemudian anda akan tidak sadar karena tertidur. Reaksi dan kecepatan trivam dalam membuat anda tertidur akan berbeda-beda, tergantung keadaan dari kesehatan serta kondisi tubuh masing-masing orang. Reaksi tersebut biasanya dimanfaatkan sebagai cara untuk menanggulangi depresi dan meredakan nyeri atau sakit yang dirasakan karena adanya luka yang belum sembuh. Selain itu, obat bius cair trivam propofol juga dapat dimanfaat sebagai cara untuk mengusir susah tidur. Namun penggunannya hanya bersifat dalam jangka waktu yang pendek. Mempercepat tertidur saat malam hari dengan menggunakan obat bius diharapkan dapat membantu untuk merubah pola tidur anda yang selama ini membuat anda terganggu. Setelah perubahan itu terjadi, dimana anda dapat tertidur saat malam hari dengan sendiri, anda bisa menghentikan penggunaan trivam.

Cara menggunakan trivam propofol
--------------------------------

Saat penggunaannya bersamaan dengan air minum. Namun tidak disarankan untuk mencampurkannya dengan air minum yang mengandung susu atau air kelapa. Karena kandungan pada kedua jenis minuman tersebut dikhawatirkan akan menetralisir zat utama yang terkandung pada trivam. Teteskan 3 – 5 tetes pada segelas air minum, biarkan sesaat hingga trivam bercampur dengan air. Setelah itu silahkan di minum. Setelah meminumnya, anda akan merasakan rileks pada bagian otot, merasa sangat mengantuk, dan akhirnya akan tidak sadarkan diri selama beberapa waktu ke depan. Melihat beberapa laporan yang sering terjadi dalam penggunaan obat bius, dilarang memanfaatkan trivam propofol sebagai media untuk membuat orang yang baru di kenal menjadi tidak sadarkan diri yang mengakibatkan kerugian terhadap fisik dan materi. Kami tidak merekomendasikan untuk menggunakan produk yang di jual disini untuk melakukan tindak kejahatan. Bila hal tersebut terjadi, kami tidak bertanggung jawab bila terjadi pelanggaran secara hukum dengan modus pembiusan yang menggunakan obat tidur cair trivam propofol.